今晚全世界做文宣 貼到18區周圍都係返赤納粹旗

預備聽日賀佢老母

[國際文宣]
今日香港, 明日世界
Hong Kong's today, The world's tomorrow

--------------------------------------------------
6 張漫畫 解釋香港人嘅抗爭

一定要係支旗上面整個大交叉

補返張圖先

Push